終於過30k了

岩岩做左4年野，岩岩過30k

算係工作生涯一個關口，

但老實講，份糧都係唔見洗

巴打做邊行

乜q關口

李嘉誠1個仔出世4-5秒已經有幾千億身家
你big4 4-5年先得8萬

Big 4 5年有8萬？

你食錯野？
Big4 5年8萬？

我伙記嚟
Fced

獨立調查委員會已可成立！

- 分享自LIHKG討論區

做邊條line 巴打第5年應該s3準備升m 已經8皮？

未聽過有咁高

搵3萬一個月，係我岩岩grad 時,覺得係一個好遠既目標，所以破左，都覺得幾開心

恭喜哂 🥳

努力係有回報嘅！

恭喜咁下一個目標係再高啲人工定搞其他興趣 work life balance 都好重要

5年8萬應該要年年fast track
有呢啲成就既話我估28歲就冇晒頭髮

目標係下年第一次轉工

跳到40k